[{"question": "https://www.zhihu.com/question/65935124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65935124/answer/240718989", "content": "\n\u4f60\u7684\u6536\u5165\u80fd\u8ba9\u4f60\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46626284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46626284/answer/240996482", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53488083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53488083/answer/240373143", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8fc7\u4e94\u904d\u4ee5\u4e0a\u7684\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66297232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66297232/answer/240971734", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u56e0\u7d20\u8ba9\u4f60\u6216\u4f60\u719f\u6089\u7684\u4eba\u5e74\u6536\u5165\u7a81\u7834\u4e86200W \u5e76\u4fdd\u6301\u7684\uff0c\u601d\u7ef4\u8ba4\u8bc6\u7a81\u7834\u5173\u952e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55744630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55744630/answer/240491394", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u4e0d\u518d\u5bf9\u5973\u6027\u5c55\u5f00\u8ffd\u6c42\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/240293483", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/240174610", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/241241046", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40394921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40394921/answer/240957666", "content": "\n\u9876\u5c16\u5f8b\u5e08\u4e4b\u95f4\u7684\u9ad8\u624b\u5bf9\u51b3\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52178718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52178718/answer/241032125", "content": "\n25\u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u57285\u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/241126944", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59653403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59653403/answer/241152524", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9e7f\u6657\u5173\u6653\u5f64\u516c\u5f00\u604b\u7231\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50582107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50582107/answer/240890237", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5c71\u4e1c\u8ddf\u4e1c\u5317\u5b98\u50da\u6c14\u606f\u4e00\u6837\u4e25\u91cd\uff0c\u5c71\u4e1c\u7ecf\u6d4e\u5374\u53d1\u5c55\u7684\u4e0d\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971907/answer/238010693", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u4e0d\u80fd\u5408\u6cd5\u5356\u6deb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64676168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64676168/answer/240574501", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u9ad8\u7aef\u7684\u4e1c\u897f\u5c31\u662f\u597d\u300d\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40976088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40976088/answer/241274072", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20082759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20082759/answer/240876988", "content": "\n\u5982\u4f55\u63a7\u5236\u8d1f\u9762\u60c5\u7eea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/240670606", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60921684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60921684/answer/240650767", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u4e00\u8bfb\u7684\u70c2\u4e66\uff1f\u5b83\u4eec\u5206\u522b\u70c2\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34630803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34630803/answer/62061957", "content": "\n\u4f60\u7ed9\u54ea\u4e9b\u725b\u4eba\u53d1\u8fc7\u90ae\u4ef6\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62088799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62088799/answer/238267264", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u540d\u5f88 low \uff0c\u4f46\u5185\u5bb9\u548c\u6587\u7b14\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20843119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20843119/answer/240800823", "content": "\n\u62cd\u7167\u7684\u65f6\u5019\u600e\u4e48\u8ba9\u8868\u60c5\u81ea\u7136\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36918815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36918815/answer/240470230", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7206\u7b11\u6076\u641e\u7684\u7535\u5f71\uff0c\u80fd\u628a\u4eba\u7b11\u7206\u70b8\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39050124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39050124/answer/241243907", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u731d\u4e0d\u53ca\u9632\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31537241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31537241/answer/240789738", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8fc7\u4e94\u904d\u4ee5\u4e0a\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20167901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20167901/answer/240375323", "content": "\n\u5916\u884c\u5bf9\u4f60\u719f\u77e5\u7684\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36692559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36692559/answer/241212459", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u6216\u5bf9\u4f60\u5f71\u54cd\u6700\u6df1\u7684\u4e66\u662f\u54ea\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56287050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56287050/answer/241027712", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60c5\u4fa3\u5728\u4e00\u8d77\u65c5\u884c\u540e\u5bb9\u6613\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/238658550", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27303735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27303735/answer/240573958", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e00\u4e9b\u4eba\u80fd\u5728\u4e3e\u624b\u6295\u8db3\u95f4\u91ca\u653e\u51fa\u5f3a\u5927\u6c14\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/240538663", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64663823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64663823/answer/240625356", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u4e16\u754c\u91cc\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28826689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28826689/answer/240961078", "content": "\n\u5982\u4f55\u8db3\u4e0d\u51fa\u6237\uff0c\u5229\u7528\u4e00\u53f0\u7535\u8111\u6bd4\u8f83\u7a33\u5b9a\u5730\u65e5\u8d5a50\u5757\u4ee5\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31894251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31894251/answer/240974105", "content": "\n\u5357\u65b9\u4eba\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u5317\u65b9\u7684\u996e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64447005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64447005/answer/240618228", "content": "\n\u5f53\u522b\u4eba\u9a82\u4f60\u65f6\u5982\u4f55\u793c\u8c8c\u5730\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39976670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39976670/answer/241212024", "content": "\n\u4f60\u4e70\u5230\u8fc7\u6027\u4ef7\u6bd4\u6700\u9ad8\u7684\u5316\u5986\u54c1/\u62a4\u80a4\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57171912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57171912/answer/241025079", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u627e\u5230\u5bf9\u8c61\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66240353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66240353/answer/241442997", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u7956\u4f20\u4ee3\u7801\u201d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37364870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37364870/answer/232933983", "content": "\n\u5317\u6b27\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/240752373", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527823/answer/240767340", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66305774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66305774/answer/240665483", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73af\u536b\u5de5\u7236\u6bcd\u6708\u5165\u516d\u5343\u4f9b\u5973\u513f\u8003\u4e03\u6b21\u96c5\u601d\u6fb3\u6d32\u7559\u5b66\u8fd9\u4e00\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26677313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26677313/answer/240782925", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u82f1\u8bed\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62464943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62464943/answer/241145932", "content": "\n\u624b\u63e1\u6743\u529b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26097247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26097247/answer/213061723", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\uff0c\u5176\u5b9e\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u4e00\u6837\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65594913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65594913/answer/240431704", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u4e0d\u5316\u5986\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39821720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39821720/answer/240855286", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u9634\u6697\u3001\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u4e0d\u9002\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66055941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66055941/answer/241364271", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u4eac\u4e1c\u805a\u9910\u4e0a\uff0c\u5bf9\u6000\u5b55\u5458\u5de5\u7684\u4e00\u756a\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36428152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36428152/answer/240280900", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u51b3\u5fc3 6 \u5e74\u5b8c\u5168\u8131\u8d2b\uff0c\u5e73\u5747\u6bcf\u6708\u51cf\u8d2b 100 \u4e07\u300d\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66227021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66227021/answer/239723933", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb 2017 \u5e7410 \u6708 3 \u65e5\u516c\u5e03\u7684\u9a6c\u822a MH370 \u6700\u7ec8\u641c\u5bfb\u62a5\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32071242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32071242/answer/241024831", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u82f1\u8bed\u7528\u6cd5\u662f\u666e\u901a\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\u6700\u751f\u758f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487942/answer/241261097", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u6709\u529b\u91cf\u7684\u4e00\u53e5\u53f0\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55725801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55725801/answer/240928119", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u56de\u590d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/241183172", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66004349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66004349/answer/239727886", "content": "\n\u4f60\u5728\u53c2\u52a0\u5a5a\u793c\u65f6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/240757592", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41771606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41771606/answer/241349376", "content": "\n\u5927\u5b66\u7684\u751f\u6d3b\u8ba9\u4f60\u61c2\u5f97\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37312904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37312904/answer/241151552", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd9\u5c45\u7136\u90fd\u80fd\u6d3b\u4e0b\u6765\u300d\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598434/answer/241017510", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u66fe\u65e0\u610f\u51fa\u73b0\uff0c\u5374\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u6bd5\u751f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66325899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66325899/answer/241081284", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5de5\u8d44\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u627e\u4e0d\u5230\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/241167583", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22808635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22808635/answer/241056348", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u4ece\u82f1\u8bed\u5f88\u7cdf\u7cd5\u7684\u4eba\u53d8\u6210\u82f1\u8bed\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38815574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38815574/answer/240229988", "content": "\n\u667a\u5546\u80fd\u5426\u538b\u5236\u52e4\u594b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/240849119", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/236508812", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/181807121", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64368054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64368054/answer/241424102", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u513f\u65f6\u4f18\u79c0\u8005\uff0c\u957f\u5927\u540e\u5341\u5206\u5e73\u51e1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36409088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36409088/answer/241059088", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e00\u5b9a\u5386\u53f2\u77e5\u8bc6\u8005\u624d\u80fd\u542c\u61c2\u7684\u5386\u53f2\u9886\u57df\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66217161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66217161/answer/240149265", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u7ed8\u753b\u7ecf\u9a8c\u7ed9\u540e\u8f88\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66344197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66344197/answer/241083126", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9e7f\u6657\u548c\u5173\u6653\u5f64\u516c\u5e03\u604b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35445384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35445384/answer/240073363", "content": "\n\u8003\u7814\u575a\u6301\u4e0d\u4e0b\u53bb\u4e86\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/241359144", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66218516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66218516/answer/240417128", "content": "\n\u5728\u4f60\u7814\u7a76\u751f\u6daf\u521a\u5f00\u59cb\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u7684\u5bfc\u5e08\u662f\u5982\u4f55\u5bf9\u4f60\u8fdb\u884c\u79d1\u7814\u5165\u95e8\u8bad\u7ec3\u7684\uff0c\u6709\u90a3\u4e9b\u4ee4\u4f60\u89c9\u5f97\u6536\u76ca\u532a\u6d45\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27325912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27325912/answer/238838609", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7eaa\u5f55\u7247\u8ba9\u4f60\u5f00\u9614\u773c\u754c\u3001\u589e\u957f\u89c1\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/240998460", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u751c\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61907317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61907317/answer/240530988", "content": "\n\u300c\u5411\u4e0b\u517c\u5bb9\u7684\u5a5a\u59fb\u300d\uff0c\u7ed3\u679c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66141609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66141609/answer/240598318", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u6c61\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31568131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31568131/answer/240974022", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u66f4\u591a\u7684\u9a74\u53cb\u559c\u6b22\u53bb\u897f\u85cf\u8fdc\u884c\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u65b0\u7586?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63489113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63489113/answer/241100197", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u4e2a\u4eba\u5feb\u901f\u505a\u51fa\u4e00\u684c\u7cbe\u81f4\u7684\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66352153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66352153/answer/241434977", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u8ba8\u538c\u5173\u6653\u5f64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66314783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66314783/answer/240887233", "content": "\n\u6cd5\u533b(\u8b66\u5bdf)\u7b2c\u4e00\u6b21\u770b\u5230\u8150\u8d25\u7684\u5c38\u4f53\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30739577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30739577/answer/240782513", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u65f6\u523b\u8ba9\u4f60\u60f3\u7acb\u523b\u7ed3\u675f\u5355\u8eab?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65141067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65141067/answer/240725170", "content": "\n\u5a36\u4e00\u540d\u6559\u5e08\u505a\u8001\u5a46\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/240511899", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31132107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31132107/answer/241265999", "content": "\n\u662f\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\uff0c\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u611f\u89c9\u81ea\u5df1\u5f00\u59cb\u8001\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/240610711", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46680759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46680759/answer/239747420", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56de\u5473\u65e0\u7a77\u7684\u8bbd\u523a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19864351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19864351/answer/240348705", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5316\u5986\u54c1\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/240683542", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27202369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27202369/answer/240633394", "content": "\n\u7537\u4eba\u4f1a\u5a36\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u80fd\u529b\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46319896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46319896/answer/240112386", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u52a8\u6001\u7684\u4eba\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26040076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26040076/answer/241020552", "content": "\n\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u5973\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9\uff1f\u600e\u4e48\u548c\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u5973\u751f\u4ea4\u5f80\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65247333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65247333/answer/240578105", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u5728\u8baf\u95ee\u5acc\u7591\u4eba\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41036896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41036896/answer/95133840", "content": "\n\u5973\u751f\u4eec\u51fa\u95e8\u5305\u91cc\u4e00\u822c\u90fd\u5e26\u4ec0\u4e48\uff1f\u6700\u597d\u6709\u56fe\u554a\u3002\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66268572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66268572/answer/240991916", "content": "\nB\u7ad9\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u68d2\u7684\u9ad8\u4e2d\u7406\u79d1\u7684\u8bfe\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26009615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26009615/answer/241359912", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\uff0c\u4f46\u662f\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44951177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44951177/answer/236857127", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89e6\u52a8\u4f60\u7684\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/240474625", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u79f0\u5947\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66083812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66083812/answer/239698651", "content": "\n\u4f60\u4eec\u548c\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u8d77\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27032155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27032155/answer/35296005", "content": "\n20\u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u57285\u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}]